係咪個個男人都淨係睇外表/身材簡另一半?

同個男網友傾開計(利申佢80後)
發覺男人都係睇外表/身材多於一切
佢講過曾經見過一個女網友一次
“身材超勁，但瘦”
“佢地係大陸新移民，北方的。身型完全唔同”
“因為八九成以上的仔也會睇”

其實佢既諗法係咪都正常?

唔係，但起碼要食得落

女仔睇男仔家底
男仔睇女仔樣/身材
係咁嫁

口講姐
好似車咁有邊個男人唔想揸法拉利
現實係香港中下樣女仔都有人爭啦

講乜野性格緊要啲都係曬氣
講真個樣醜嘅 邊個會理佢性格點

女人咪一樣

唔係所有人
不過大部分人係
大概係八比二

沒外在你build up十世內在美都沒人睬你

見過一次嘅人，你期望佢講到啲咩？

唔通話個女仔勁有愛心，平時會做義工，孝順父母
唔亂使男人錢，有主見，高學歷

如果係嘅你就驚喇，一次見面就起到咁多嘢出嚟

應該唔係個個都係咁啦
其實睇個個人本身自己點諗者
等於女人都唔係個個睇男人錢啦係咪？

點解成日有人講廢話？

係咪個個人搵另一半
要睇下個對象係咪人類
而唔係搵隻狗做另一半？

係咪個個都睇樣同身材？係
係咪個個都只睇樣同身材？唔係

因為你喺app識，冇話本身朋友同事識起咁。

你個朋友未必好靚身材好好，但佢待人接物好得體、工作時個樣好charm，同班朋友玩時勁show到幽默感。相處耐咗呢啲就變成好感。

App識，來來去去單對單，最觀察到就係身材。

利申：肥+樣平庸，已婚

順眼就得 性格重要好多
普通樣性格好 >>>> 靚女性格差

樓主靚唔靚

錯啦，睇錢，住邊，學歷，工作收入，性格，見識談吐

女人睇嘅嘢咪仲多又睇外觀又睇內在又睇身家又睇資產
男人淨係睇一樣嘢都要比你哋批鬥 你哋女人乜柒都睇又唔見你哋會檢討吓自己？
寬己嚴人女人至叻

除左又睇外觀又睇內在又睇身家又睇資產

女人又睇身高又睇幽默感又睇性能力

三唔識七唔睇樣睇乜野

過到最低要求就得

第一眼係

要內在 但先講外在

你唔係靚 但都要見得人
你唔係大波 但都要有
同埋走肥婆為首要

正解
不論男女

女人個接受range比男人大好多
我老婆講到明我外表唔係佢杯茶